[屋村撚] 住舊式屋村幾易識朋友

小學時期窮撚住屋村，成日落樓下公園同社區中心蒲，好易識到住同一條村既朋友，家陣搬左，已經搵唔返以前班手足

但係有樣嘢好撚得鳩意就係佢哋有起事上嚟都不約而同識去搵人出頭

你up乜？

吹雞掛

依家唔會再有